[月經]一人一個一聽就知係八婆名

Chloe
Lily
Betty
May
Karen

Amy

係女人都係八婆

Kathy
Maggie
Stella
Connie

esther

Iris
Mandy
Crystal

唔係

通常個英文名有三個音嘅都係八婆

張芊穗

人地叫melissa 啊